Dat truck dah is _trash_; en vuilnis is wat mensen is dat zet vuil op de kop er dey fren's en maakt ze Beschaamd Toen stond hij langzaam op en liep naar de wigwam en ging daar zonder iets anders zeggen dan dat.
Maar dat was genoeg.
Ik voelde me zo gemeen Ik kon bijna zijn voet kussen om hem terug te krijgen.
Het was vijftien minuten voordat ik mezelf kon opwerken om nederig te gaan mezelf aan een neger; maar ik heb het gedaan en ik heb er nooit spijt van gehad daarna, geen van beiden.
Ik heb hem geen gemene trucjes meer aangedaan, en ik zou dat niet gedaan hebben als ik had geweten dat hij zich zo zou voelen.
